\section{2D-Bewegung}
\byte{27 Z.}{\verzweigungen \keyboard}

Schreiben Sie ein Programm, in welchem ein Kreis auf einem Raster mit den Pfeiltasten bewegt werden kann.
Wird der Pfeil nach oben gedrückt, soll sich der Kreis also um eine festgelegte Distanz nach oben bewegen, und so weiter.

\begin{lstlisting}[title={Hier ist eine Vorlage des Programms. Tippen Sie den Code ab und ersetzen Sie die Kommentare.}]
// Variablen x und y deklarieren
void setup() {
	// Größe des Zeichenfelds festlegen
}
void draw() {
	// Hintergrund zeichnen
	// Kreis an Stelle (x, y) zeichnen
}
void keyPressed() {
	if (key == CODED) {
		switch(keyCode) {
			case UP:
				y -= 20;
				break;
			case RIGHT:
				// ?
				break;
			// zwei weitere Cases
		}
	}
}
\end{lstlisting}